有無人解釋下依首歌up乜

前排唔小心係spotify聽左，開始仲覺得好撚on9，心諗唱乜春 可能on9會傳染，依排上癮係咁loop

之後屎忽痕就去youtube搵，原來都幾紅
不過一見到歌詞同MV...心諗乜野黎

返老還童

德美聯署整合

好似係講緊佢以前busking嗰陣
啲人成日要求佢唱歌跳舞俾佢哋睇
所以”dance for me dance for me”呢句係扮緊呢啲人
而dance monkey就係佢